我男神周柏豪竟然冇份係使徒行者3出現

係咪俾人雪藏咗

佢暗黃！比tvb雪！！！

要四十歲以上至做得,
柏豪未夠年紀